全港罷買中國貨、罷用中資機構服務

有冇人搞？

自發做緊
有咩幫到你？

有無名單？

商戶：
華潤系
中石化
三聯商務

企業/股票：
騰訊 0700

品牌：
蒙牛、珠江橋牌

私底下做幾多都用途不大。

但是，如果你每次買野都問店家係咪 mic，如果係就唔買，記得講埋個原因，久而久之啲店家記會知道 mic 產品不受歡迎，下次入貨就會試新貨源。

我都係自己做緊，買野可以避免既話唔會買MIC同中國牌子
當然唔好同我講用礦泉水沖涼呢d，我做既係合理罷買/用

銀行：
中銀
交行
建行
工行
hsbc(中資大股東）

食：
金拱門

Made in china 用唔用得

唔得咁咪大部分智能電話都唔用得

Btw g 持 唔幫襯中資 ， 以後唔去中石法入油

Samsung越南造，LG高階機韓國造

盡做,就算mic都要揀外國牌

Got it

就算冇辦法完全避免MIC但可以盡量做就得

無必要咁做, 唔好搞事

所謂罷買中國貨, 其實效益不大, 我覺得反而係點樣增加佢地成本仲好.

地鐵呢

推

全港

唔好搞地鐵喇, 吸取上次14年雨傘經驗, 搞民生議題要從長計議.